【反對政府無理修改選舉安排】 咨詢將會在12月29日內結束。請即行動！

雷動聲吶 VotSonar:
【反對政府無理修改選舉安排】

政府正就檢討選舉安排進行咨詢，包括：
1. 縮短投票日的投票時間
2. 收緊公眾分享選舉資訊的限制
3. 限制民間進行選舉民調

種種措施（特別是第三條）均會令公民投票權和知情權被無理削弱，令和平理性的策略投票再難發生。

若果閣下反對政府的建議，請你花一分鐘時間，用下列網址向政府提出你的意見：

在問卷自由輸入意見一欄，請指明反對以上三點。

咨詢將會在12月29日內結束。請即行動！

（我們懇請閣下向朋友轉發這則訊息，保護珍貴的公民投票權利！）

Typeform
最後機會！一人一信反對縮短選舉投票時間
透過 Typeform 創建，這個免費的線上調查工具能讓你輕鬆建立美觀的跨平台線上表單和問卷。立即註冊嘗試一下！